點解廢老咁鐘意鬧班後生？

有時出去茶記食晚飯 如果隔離檯係廢中廢老 個話題永遠都係「如果班o靚仔喺大陸，一早打死咗啦」「香港政府拉晒佢地去打靶就啱啦」「成班搞搞震」

聽到都想 到底正常嗰班係咪已經移晒民？？

係愛呀 哈利

過多40年之後

你又咪一樣用同樣既態度去屌鳩後生仔

好正常, al 出身都會屌dse 班人垃圾, 呢班人日後咪你係宜家見到個d 人囉

啱先想講

唔洗40年後，而家都睇住身邊d人個個變老屎忽

唔通係人性